{"Tweet":{"0":"@Aguiarthur Ha v\u00eddeo aonde a Maria lixo confirma que agrediu \nE ai @boninho @bbb \nEla cometeu um crime de contraven\u2026 https:\/\/t.co\/V7tdInXa0A","1":"Meu que palha\u00e7ada \u00e9 essa a Maria empurrando a cabe\u00e7a do Arthur Aguiar. Engra\u00e7ado que se fosse ele ganharia expuls\u00e3o\u2026 https:\/\/t.co\/b53qHb9rx3","2":"@RealitysVip Meu que palha\u00e7ada \u00e9 essa a Maria empurrando a cabe\u00e7a do Arthur Aguiar. Engra\u00e7ado que se fosse ele ganh\u2026 https:\/\/t.co\/oZC5niMecn","3":"E ai @boninho , @tadeuschmidt ? Pode? No tapinha q a Ana deu no Renan voc\u00ea expulsou ela. E isso pode? Essa garota f\u2026 https:\/\/t.co\/ve8LTyV3In","4":"O Brasil quer MARIA EXPULSA! @bbb @boninho #bbb2022 #bbb #MariaExpulsa #arthuraguiar","5":"E a\u00ed a agress\u00e3o da Maria vai fica por isso mesmo @bbb @boninho bora subir a #MariaMereceExpulsao #MariaExpulsa","6":"A pr\u00f3pria Maria assumiu que foi agressiva, debochou do que fez, e ainda fez piada caso o Arthur reclamasse. Os outr\u2026 https:\/\/t.co\/u71Zou0y8J","7":"Se fosse ao contr\u00e1rio barriga Maria da Penha n\u00e9 @boninho ? \nQuando v\u00e3o tomar uma provid\u00eancia @bbb  @tvglobo\u2026 https:\/\/t.co\/kwEIBRnfBf","8":"@eumaria Uma pergunta\nSobre o ato \" tacar a placa na testa\" do Arthur??? A PROPRIA em DI\u00c1LOGO COM A TAL  ESLOV\u00caNIA\u2026 https:\/\/t.co\/0GceW03vsS","9":"E a\u00ed @boninho, n\u00e3o vai ter pelo menos uma puni\u00e7\u00e3o para a Maria? #BBB22 Essa Maria Gente a Maria Expulsao #MariaExpulsa @bbb","10":"RT @bea_trriz: E quando vcs v\u00e3o subir a TAG #MariaExpulsa?????? #BBB #BBB22","11":"E quando vcs v\u00e3o subir a TAG #MariaExpulsa?????? #BBB #BBB22","12":"@eumaria #mariaexpulsa @boninho @bbb foi agressiva ao colocar placa no Arthur.","13":"@gabriiel_nunees Maria confirma em v\u00eddeo no quarto para Vynada e Eslomerda que agrediu Arthur\nE ai @boninho @bbb \nE\u2026 https:\/\/t.co\/oMdEuUD2V8","14":"RT @Pri_Maria_: ela sabe que fez merda e ainda debocha, se fosse ao contrario ia meter uma Maria Da Penha no cara n\u00e9 ??? Foi agress\u00e3o sim..\u2026","15":"ela sabe que fez merda e ainda debocha, se fosse ao contrario ia meter uma Maria Da Penha no cara n\u00e9 ??? Foi agress\u2026 https:\/\/t.co\/ALrEUDpBWk","16":"@eumaria #mariaexpulsa \n#agressao \n#FORAMARIA \n#insuportavel \n@boninho @bbb","17":"@LumenaAleluia Maria confirma que agrediu Arthur e que s\u00f3 falta ser expulsa\nE ai @boninho @bbb \nEla cometeu um crim\u2026 https:\/\/t.co\/OO9ZSIHWQs","18":"@Dantinhas Maria lixo  confirma que agrediu medko Arthur \u00e9 s\u00f3 falta ela ser expulsa \nE ai @boninho @bbb \nEla comete\u2026 https:\/\/t.co\/wRAgRPJWOT","19":"#mariaexpulsa #foramaria #bbbagressao #bbb #bbb22 #globo  #FicaArthurAguiar #FicaArthur","20":"@rquelsilv Ha v\u00eddeo aonde a Maria lixo confirma que agrediu \nE ai @boninho @bbb \nEla cometeu um crime de contraven\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/R97MhrCLam","21":"@raphaelrossano @webtvbrasileira  a nojenta Maria confirma que agrediu \nE ai @boninho @bbb \nEla cometeu um crime de\u2026 https:\/\/t.co\/xKDDKbU5Tw","22":"@bbb Ent\u00e3o, sobre o caso de agress\u00e3o f\u00edsica da Maria socando a placa na testa do Arthur, quando teremos puni\u00e7\u00f5es he\u2026 https:\/\/t.co\/wJXW6DnYOx","23":"@bbb Eu s\u00f3 quero saber quando a Maria vai ser punida por socar a placa na testa do arthur. Se fosse o Arthur que fi\u2026 https:\/\/t.co\/1dxzaUmf2d","24":"Imaginem comigo, as pessoas desmerecendo e desrespeitando o Tadeu e a\u00ed hoje a noite p\u00e1: MARIA QUEM SAI HOJE \u00c9 VOC\u00ca,\u2026 https:\/\/t.co\/3R6CQzNmjR","25":"#MARIAEXPULSA\n\nQUE VERGONHA!!!!\n\n#SEFOSSEAOCONTRARIO\n\n#BBB22 #explusa  #foramaria #bbb #ParedaoBBB #","26":"@bbb #FORAMARIA #MariaExpulsa \nV\u00e3o passar pano para agress\u00e3o?","27":"RT @andreancamposa: E ai quem sai hoje? #BBB22\nE s\u00f3 pra constar, #MariaExpulsa, afinal ela mesmo admitiu a agress\u00e3o e a Globo n\u00e3o pode pass\u2026","28":"RT @jannynhavalente: @bbb #MariaExpulsa","29":"@bbb #MariaExpulsa","30":"E ai quem sai hoje? #BBB22\nE s\u00f3 pra constar, #MariaExpulsa, afinal ela mesmo admitiu a agress\u00e3o e a Globo n\u00e3o pode\u2026 https:\/\/t.co\/gDm7LnJDTP","31":"@Aguiarthur @Aguiarthur ADM Maria confessa que deu uma lapada na testa do Arthur e vcs n\u00e3o v\u00e3o falar nada? Por muit\u2026 https:\/\/t.co\/SnARaOHKnK","32":"@bbb @boninho #FORAMARIA #MariaMereceExpulsao #MariaExpulsa o que ela fez no Arthur a\u00ed colocar a plaquinha MERECE S\u2026 https:\/\/t.co\/EAyTy7WpDz","33":"@Itspedrito Maria colocou placa no Arthur com agressividade! @boninho #BBB22 #FORAMARIA #BBB222 #MariaExpulsa @bbb","34":"A tapa foi agress\u00e3o sim. Maria descontou a raiva na plaquinha e empurrou o Arthur. S\u00e9rio que vcs n\u00e3o v\u00e3o se posicio\u2026 https:\/\/t.co\/xABp7mc1S1","35":"J\u00e1 pensou acordar com a not\u00edcia de que a Maria foi expulsa?\n\n#bbb #bbb22 #foramaria #mariaexpulsa","36":"Acho que at\u00e9 a torcida da Maria t\u00e1 querendo que ela seja expulsa.\n\n#bbb #bbb22 #mariaexpulsa","37":"TOMARA QUE SEJA MESMO!\n\nMal educada.\nSe acha a apresentadora do programa.\nSo sabe dar a xereca mal lavada la dentro\u2026 https:\/\/t.co\/5c99xRsIUi","38":"@bbb @boninho #mariaexpulsa\nSe o Arthur tivesse tacado a placa do mesmo jeito na testa da Maria, j\u00e1 teria Pol\u00edcia no projac.","39":"@Aguiarthur #agress\u00e3o #agressao #Maria #Bbb #MariaExpulsa","40":"@CrissPaiva #foiagressao #mariaexpulsa @bbb","41":"Se fosse ele que tinha feito com ela voc\u00eas expulsava ele na hora n\u00e9 @boninho @bbb  #Mariaexpulsa","42":"@comentsfofoca @boninho @tadeuschmidt @bbb #mariaexpulsa","43":"@boninho @tadeuschmidt @bbb Maria merece ser expulsa #mariaexpulsa","44":"@bbb ELA AGREDIU, SE FOSSE O CONTR\u00c1RIO ERA PROCESSO E CADEIA. #mariaexpulsa","45":"@bbb #mariaexpulsa","46":"@bbb #mariaexpulsa","47":"@bbb #mariaexpulsa","48":"@bbb #mariaexpulsa","49":"@boninho T\u00e1 liberado agress\u00e3o no BBB? PQ O QUE MARIA FEZ FOI AGRESS\u00c3O E SE FOSSE O CONTR\u00c1RIO ERA CASO DE POL\u00cdCIA. #mariaexpulsa","50":"@bbb #mariaexpulsa","51":"@KellVila Agressiva e a produto do BBB Cad\u00ea????? @bbb \n#foiagressao #mariaexpulsa","52":"RT @idalecyo_lima: OBJETIVO DO JOGO ERA COLOCAR A PLAQUINHA NA TESTA DO COLEGA N\u00c3O ENFIAR DENTRO FOI AGRESSIVO A CABE\u00c7A DO CARA FOI PRA TR\u00c1\u2026","53":"@bbb #mariaexpulsa","54":"@bbb E \u00e9 o tapa que Maria deu na testa do arthur???? \nSer\u00e1 que vai passar em branco?\n#mariaexpulsa","55":"OBJETIVO DO JOGO ERA COLOCAR A PLAQUINHA NA TESTA DO COLEGA N\u00c3O ENFIAR DENTRO FOI AGRESSIVO A CABE\u00c7A DO CARA FOI PR\u2026 https:\/\/t.co\/MtU2gM9NS6","56":"#mariaexpulsa agressiva #BBB22 #globo @boninho @tvglobo @bbb","57":"@KellVila #mariaExpulsa. @bbb isso \u00e9 inadmiss\u00edvel. Isso \u00e9 AGRESS\u00c3O.","58":"Alooo bbb tem que ser visto isso #MariaExpulsa","59":"@bbb Dona Maria agressora! #mariaexpulsa","60":"Maria agressora, tanto nas palavras quanto nas atitudes.. #mariaexpulsa #bbb22 @boninho faz alguma coisa @bbb","61":"@oestagiario Falou tudo!!!! ELA AGREDIU AO VIVO E TADEU N\u00c3O FALOU NADA!!!! #MARIAEXPULSA #FORAMARIA #BBB","62":"Algu\u00e9m deixa a esposa do Arthur entrar e da uma plaquinha na testa dele , deixa #bbb #MariaExpulsa","63":"Essa criatura \u00e9 descontrolada, sem argumentos e agressiva, uma humana insens\u00edvel, se fosse o contr\u00e1rio o Arthur est\u2026 https:\/\/t.co\/pDofagFgE2","64":"RT @Thaysranielle: @bbb Espero que seja punida. \n#mariaexpulsa #FORAMARIA","65":"RT @Thaysranielle: @bbb Espero que seja punida. \n#mariaexpulsa #FORAMARIA","66":"@bbb Espero que seja punida. \n#mariaexpulsa #FORAMARIA","67":"ACHEI PIOR QUE OS 16 CHIFRES #MARIAEXPULSA #BBB https:\/\/t.co\/CcBbiT4w9f","68":"RT @SETHC0HN: desde quando pode bater no bbb @boninho ? a maria dar aquele tap\u00e3o no arthur pode? #MariaExpulsa","69":"RT @SETHC0HN: desde quando pode bater no bbb @boninho ? a maria dar aquele tap\u00e3o no arthur pode? #MariaExpulsa","70":"Pra mim a forma forte q a Maria colocou a placa foi agress\u00e3o f\u00edsica. At\u00e9 pq o velcro n\u00e3o precisa de for\u00e7a pra colar\u2026 https:\/\/t.co\/r9pjkszAdu","71":"@patrickmortis Arthur t\u00e1 tendo uma paci\u00eancia que eu n\u00e3o teria. O cara n\u00e3o deixa ningu\u00e9m falar, s\u00f3 quer dar li\u00e7\u00e3o de\u2026 https:\/\/t.co\/ocEDbPetO4","72":"RT @_Soneeca: Maria merece ser expulsa! Desequilibrada total! Foi a \u00fanica que fez isso, 18 pessoas e a \u00fanica que aplicou for\u00e7a! #BBB22 #bbb\u2026","73":"RT @_Soneeca: Maria merece ser expulsa! Desequilibrada total! Foi a \u00fanica que fez isso, 18 pessoas e a \u00fanica que aplicou for\u00e7a! #BBB22 #bbb\u2026","74":"RT @GiihAmorim2: V\u00e3o dizer que n\u00e3o foi? #foiagressao #mariaexpulsa \n\n#bbb Q \u00f3dio Jessica Eslovenia o Arthur maria #BBB22 https:\/\/t.co\/kB1C8\u2026","75":"\u00c9 isso mesmo gente, t\u00f4 envolvida com esse bbb rid\u00edculo e aqui nessa rede social vai ter muito coment\u00e1rio sobre.\nDesculpa \n#mariaexpulsa","76":"@sincera_bbb Boniho bota o cropped e reagi, isso foi agress\u00e3o. #agre\u00e7ao #Mariaexpulsa","77":"@132511gio @rapha_basilio @bbb @boninho Boniho bota o cropped e reagi, isso foi agress\u00e3o. #agre\u00e7ao #Mariaexpulsa","78":"#MariaExpulsa haha #bbb #bbb22 #jogodadiscordia https:\/\/t.co\/rvCZxFzw5g","79":"Acho que tem que ter o #MARIAEXPULSA\n\nRid\u00edcula essa Maria bbb bbb22 podre da teu show o Arthur jade","80":"V\u00e3o dizer que n\u00e3o foi? #foiagressao #mariaexpulsa \n\n#bbb Q \u00f3dio Jessica Eslovenia o Arthur maria #BBB22 https:\/\/t.co\/kB1C83sw6e","81":"Al\u00f4 @tvglobo @boninho @bbb regra existe n\u00e3o, agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 expuls\u00e3o ou a regra \u00e9 seletiva? #foramaria #Maria\u2026 https:\/\/t.co\/Ct5MmXl1JJ","82":"@Adlaine9 Temos que subir a # maria expulsa! Alguma coisa #Mariaexpulsa #foramaria","83":"Maria merece ser expulsa! Desequilibrada total! Foi a \u00fanica que fez isso, 18 pessoas e a \u00fanica que aplicou for\u00e7a!\u2026 https:\/\/t.co\/KrFpoO2uv2","84":"Deixe seu \u2661 se a Maria do #BBB22  merece a  #mariaexpulsa .\nSuper apoio hein.\n\n#bbb\n@bbb","85":"Foi agressivo sim. \nAl\u00e9m de gratuito e desnecess\u00e1rio. \n#mariaexpulsa @boninho @Aguiarthur \n\nBBB https:\/\/t.co\/m48GwMkq9u","86":"PORRA SCOOBY VC que foi pego pra cristo???????????? escroto do caralho QUERO O ARTHUR ELIMINANDO UM A UM #redebbb\u2026 https:\/\/t.co\/irmWZpAFSR","87":"RT @diegoschueng: Gente a Maria meteu o maior tap\u00e3o n\u00e3o testa do Arthur! Kkkkkk #BBB22 j\u00e1 vou puxar um #MariaExpulsa","88":"maria agrediu o arthur com a plaquinha #mariaexpulsa #redebbb #bbb22 #bbb","89":"RT @AJEntertainme12: Maria Expulsa! Ela agrediu o Arthur Agora! #MARIAEXPULSA #BbB22 #bbb #ForaMaria","90":"desde quando pode bater no bbb @boninho ? a maria dar aquele tap\u00e3o no arthur pode? #MariaExpulsa","91":"@luscas #MariaExpulsa \n@boninho @bbb","92":"5 minutos de fala e j\u00e1 subiram #MariaExpulsa \n\nIsso \u00e9 BBB!!!","93":"#MariaExpulsa p\u00f4 @bbb a Maria t\u00e1 toda engra\u00e7adinha com esse tapa e n\u00e3o vai fazer nada? E se fosse ao contr\u00e1rio? Fariam?","94":"#MariaExpulsa #Agressora #BBB","95":"Maria Expulsa! Ela agrediu o Arthur Agora! #MARIAEXPULSA #BbB22 #bbb #ForaMaria","96":"Maria batendo na cabe\u00e7a do Arthur pra mim \u00e9 agress\u00e3o \n#mariaexpulsa #bbb"},"Emojis":{"0":[],"1":[],"2":[],"3":[],"4":[],"5":[],"6":[],"7":[],"8":[],"9":[],"10":[],"11":[],"12":[],"13":[],"14":[],"15":[],"16":[],"17":[],"18":[],"19":[],"20":[],"21":[],"22":[],"23":[],"24":[],"25":[],"26":[],"27":[],"28":[],"29":[],"30":[],"31":[],"32":[],"33":[],"34":[],"35":[],"36":[],"37":[],"38":[],"39":[],"40":[],"41":[],"42":[],"43":[],"44":[],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":[],"50":[],"51":[],"52":[],"53":[],"54":[],"55":[],"56":[],"57":[],"58":[],"59":[],"60":[],"61":[],"62":[],"63":[],"64":[],"65":[],"66":[],"67":[],"68":[],"69":[],"70":[],"71":[],"72":[],"73":[],"74":[],"75":[],"76":[],"77":[],"78":[],"79":[],"80":[],"81":[],"82":[],"83":[],"84":[],"85":[],"86":[],"87":[],"88":[],"89":[],"90":[],"91":[],"92":[],"93":[],"94":[],"95":[],"96":[]},"SentimentML":{"0":"'alegria'","1":"'neutro'","2":"'neutro'","3":"'alegria'","4":"'alegria'","5":"'neutro'","6":"'neutro'","7":"'alegria'","8":"'alegria'","9":"'neutro'","10":"'neutro'","11":"'neutro'","12":"'alegria'","13":"'alegria'","14":"'alegria'","15":"'alegria'","16":"'alegria'","17":"'alegria'","18":"'alegria'","19":"'alegria'","20":"'alegria'","21":"'alegria'","22":"'alegria'","23":"'alegria'","24":"'alegria'","25":"'alegria'","26":"'alegria'","27":"'neutro'","28":"'alegria'","29":"'alegria'","30":"'neutro'","31":"'neutro'","32":"'alegria'","33":"'alegria'","34":"'alegria'","35":"'alegria'","36":"'alegria'","37":"'neutro'","38":"'alegria'","39":"'alegria'","40":"'alegria'","41":"'alegria'","42":"'alegria'","43":"'alegria'","44":"'alegria'","45":"'alegria'","46":"'alegria'","47":"'alegria'","48":"'alegria'","49":"'alegria'","50":"'alegria'","51":"'alegria'","52":"'alegria'","53":"'alegria'","54":"'alegria'","55":"'alegria'","56":"'alegria'","57":"'alegria'","58":"'alegria'","59":"'alegria'","60":"'neutro'","61":"'raiva'","62":"'alegria'","63":"'alegria'","64":"'alegria'","65":"'alegria'","66":"'alegria'","67":"'alegria'","68":"'alegria'","69":"'alegria'","70":"'neutro'","71":"'alegria'","72":"'alegria'","73":"'alegria'","74":"'alegria'","75":"'raiva'","76":"'alegria'","77":"'alegria'","78":"'alegria'","79":"'alegria'","80":"'alegria'","81":"'alegria'","82":"'neutro'","83":"'alegria'","84":"'alegria'","85":"'alegria'","86":"'alegria'","87":"'alegria'","88":"'alegria'","89":"'alegria'","90":"'alegria'","91":"'alegria'","92":"'alegria'","93":"'alegria'","94":"'alegria'","95":"'alegria'","96":"'neutro'"},"Quantidade":{"0":97,"1":97,"2":97,"3":97,"4":97,"5":97,"6":97,"7":97,"8":97,"9":97,"10":97,"11":97,"12":97,"13":97,"14":97,"15":97,"16":97,"17":97,"18":97,"19":97,"20":97,"21":97,"22":97,"23":97,"24":97,"25":97,"26":97,"27":97,"28":97,"29":97,"30":97,"31":97,"32":97,"33":97,"34":97,"35":97,"36":97,"37":97,"38":97,"39":97,"40":97,"41":97,"42":97,"43":97,"44":97,"45":97,"46":97,"47":97,"48":97,"49":97,"50":97,"51":97,"52":97,"53":97,"54":97,"55":97,"56":97,"57":97,"58":97,"59":97,"60":97,"61":97,"62":97,"63":97,"64":97,"65":97,"66":97,"67":97,"68":97,"69":97,"70":97,"71":97,"72":97,"73":97,"74":97,"75":97,"76":97,"77":97,"78":97,"79":97,"80":97,"81":97,"82":97,"83":97,"84":97,"85":97,"86":97,"87":97,"88":97,"89":97,"90":97,"91":97,"92":97,"93":97,"94":97,"95":97,"96":97},"Alegria":{"0":[0.41],"1":[0.26],"2":[0.26],"3":[0.41],"4":[0.41],"5":[0.11],"6":[0.21],"7":[0.41],"8":[0.41],"9":[0.23],"10":[0.21],"11":[0.21],"12":[0.41],"13":[0.41],"14":[0.41],"15":[0.41],"16":[0.41],"17":[0.41],"18":[0.41],"19":[0.41],"20":[0.41],"21":[0.41],"22":[0.41],"23":[0.44],"24":[0.41],"25":[0.41],"26":[0.41],"27":[0.26],"28":[0.41],"29":[0.41],"30":[0.26],"31":[0.07],"32":[0.41],"33":[0.41],"34":[0.41],"35":[0.41],"36":[0.41],"37":[0.26],"38":[0.41],"39":[0.41],"40":[0.41],"41":[0.41],"42":[0.41],"43":[0.41],"44":[0.41],"45":[0.41],"46":[0.41],"47":[0.41],"48":[0.41],"49":[0.41],"50":[0.41],"51":[0.41],"52":[0.41],"53":[0.41],"54":[0.41],"55":[0.41],"56":[0.41],"57":[0.41],"58":[0.41],"59":[0.41],"60":[0.16],"61":[0.26],"62":[0.41],"63":[0.41],"64":[0.41],"65":[0.41],"66":[0.41],"67":[0.41],"68":[0.41],"69":[0.41],"70":[0.11],"71":[0.41],"72":[0.41],"73":[0.41],"74":[0.41],"75":[0.14],"76":[0.41],"77":[0.41],"78":[0.41],"79":[0.41],"80":[0.41],"81":[0.41],"82":[0.26],"83":[0.41],"84":[0.41],"85":[0.33],"86":[0.41],"87":[0.41],"88":[0.41],"89":[0.41],"90":[0.41],"91":[0.41],"92":[0.41],"93":[0.39],"94":[0.41],"95":[0.41],"96":[0.11]},"Medo":{"0":[0.05],"1":[0.06],"2":[0.06],"3":[0.05],"4":[0.05],"5":[0.05],"6":[0.05],"7":[0.05],"8":[0.05],"9":[0.06],"10":[0.05],"11":[0.05],"12":[0.05],"13":[0.05],"14":[0.05],"15":[0.05],"16":[0.05],"17":[0.05],"18":[0.05],"19":[0.05],"20":[0.05],"21":[0.05],"22":[0.05],"23":[0.02],"24":[0.05],"25":[0.05],"26":[0.05],"27":[0.06],"28":[0.05],"29":[0.05],"30":[0.06],"31":[0.03],"32":[0.05],"33":[0.05],"34":[0.05],"35":[0.05],"36":[0.05],"37":[0.06],"38":[0.05],"39":[0.05],"40":[0.05],"41":[0.05],"42":[0.05],"43":[0.05],"44":[0.05],"45":[0.05],"46":[0.05],"47":[0.05],"48":[0.05],"49":[0.05],"50":[0.05],"51":[0.05],"52":[0.05],"53":[0.05],"54":[0.05],"55":[0.05],"56":[0.05],"57":[0.05],"58":[0.05],"59":[0.05],"60":[0.07],"61":[0.06],"62":[0.05],"63":[0.05],"64":[0.05],"65":[0.05],"66":[0.05],"67":[0.05],"68":[0.05],"69":[0.05],"70":[0.03],"71":[0.05],"72":[0.05],"73":[0.05],"74":[0.05],"75":[0.06],"76":[0.05],"77":[0.05],"78":[0.05],"79":[0.05],"80":[0.05],"81":[0.05],"82":[0.06],"83":[0.05],"84":[0.05],"85":[0.16],"86":[0.05],"87":[0.05],"88":[0.05],"89":[0.05],"90":[0.05],"91":[0.05],"92":[0.05],"93":[0.09],"94":[0.05],"95":[0.05],"96":[0.03]},"Neutro":{"0":[0.39],"1":[0.52],"2":[0.52],"3":[0.39],"4":[0.39],"5":[0.66],"6":[0.62],"7":[0.39],"8":[0.39],"9":[0.46],"10":[0.62],"11":[0.62],"12":[0.39],"13":[0.39],"14":[0.39],"15":[0.39],"16":[0.39],"17":[0.39],"18":[0.39],"19":[0.39],"20":[0.39],"21":[0.39],"22":[0.39],"23":[0.44],"24":[0.39],"25":[0.39],"26":[0.39],"27":[0.52],"28":[0.39],"29":[0.39],"30":[0.52],"31":[0.76],"32":[0.39],"33":[0.39],"34":[0.39],"35":[0.39],"36":[0.39],"37":[0.52],"38":[0.39],"39":[0.39],"40":[0.39],"41":[0.39],"42":[0.39],"43":[0.39],"44":[0.39],"45":[0.39],"46":[0.39],"47":[0.39],"48":[0.39],"49":[0.39],"50":[0.39],"51":[0.39],"52":[0.39],"53":[0.39],"54":[0.39],"55":[0.39],"56":[0.39],"57":[0.39],"58":[0.39],"59":[0.39],"60":[0.63],"61":[0.25],"62":[0.39],"63":[0.39],"64":[0.39],"65":[0.39],"66":[0.39],"67":[0.39],"68":[0.39],"69":[0.39],"70":[0.79],"71":[0.39],"72":[0.39],"73":[0.39],"74":[0.39],"75":[0.29],"76":[0.39],"77":[0.39],"78":[0.39],"79":[0.39],"80":[0.39],"81":[0.39],"82":[0.52],"83":[0.39],"84":[0.39],"85":[0.32],"86":[0.39],"87":[0.39],"88":[0.39],"89":[0.39],"90":[0.39],"91":[0.39],"92":[0.39],"93":[0.2],"94":[0.39],"95":[0.39],"96":[0.79]},"Nojo":{"0":[0.0],"1":[0.0],"2":[0.0],"3":[0.0],"4":[0.0],"5":[0.0],"6":[0.0],"7":[0.0],"8":[0.0],"9":[0.0],"10":[0.0],"11":[0.0],"12":[0.0],"13":[0.0],"14":[0.0],"15":[0.0],"16":[0.0],"17":[0.0],"18":[0.0],"19":[0.0],"20":[0.0],"21":[0.0],"22":[0.0],"23":[0.0],"24":[0.0],"25":[0.0],"26":[0.0],"27":[0.0],"28":[0.0],"29":[0.0],"30":[0.0],"31":[0.0],"32":[0.0],"33":[0.0],"34":[0.0],"35":[0.0],"36":[0.0],"37":[0.0],"38":[0.0],"39":[0.0],"40":[0.0],"41":[0.0],"42":[0.0],"43":[0.0],"44":[0.0],"45":[0.0],"46":[0.0],"47":[0.0],"48":[0.0],"49":[0.0],"50":[0.0],"51":[0.0],"52":[0.0],"53":[0.0],"54":[0.0],"55":[0.0],"56":[0.0],"57":[0.0],"58":[0.0],"59":[0.0],"60":[0.0],"61":[0.0],"62":[0.0],"63":[0.0],"64":[0.0],"65":[0.0],"66":[0.0],"67":[0.0],"68":[0.0],"69":[0.0],"70":[0.0],"71":[0.0],"72":[0.0],"73":[0.0],"74":[0.0],"75":[0.0],"76":[0.0],"77":[0.0],"78":[0.0],"79":[0.0],"80":[0.0],"81":[0.0],"82":[0.0],"83":[0.0],"84":[0.0],"85":[0.0],"86":[0.0],"87":[0.0],"88":[0.0],"89":[0.0],"90":[0.0],"91":[0.0],"92":[0.0],"93":[0.0],"94":[0.0],"95":[0.0],"96":[0.0]},"Raiva":{"0":[0.15],"1":[0.14],"2":[0.14],"3":[0.15],"4":[0.15],"5":[0.17],"6":[0.11],"7":[0.15],"8":[0.15],"9":[0.25],"10":[0.11],"11":[0.11],"12":[0.15],"13":[0.15],"14":[0.15],"15":[0.15],"16":[0.15],"17":[0.15],"18":[0.15],"19":[0.15],"20":[0.15],"21":[0.15],"22":[0.15],"23":[0.1],"24":[0.15],"25":[0.15],"26":[0.15],"27":[0.14],"28":[0.15],"29":[0.15],"30":[0.14],"31":[0.12],"32":[0.15],"33":[0.15],"34":[0.15],"35":[0.15],"36":[0.15],"37":[0.14],"38":[0.15],"39":[0.15],"40":[0.15],"41":[0.15],"42":[0.15],"43":[0.15],"44":[0.15],"45":[0.15],"46":[0.15],"47":[0.15],"48":[0.15],"49":[0.15],"50":[0.15],"51":[0.15],"52":[0.15],"53":[0.15],"54":[0.15],"55":[0.15],"56":[0.15],"57":[0.15],"58":[0.15],"59":[0.15],"60":[0.12],"61":[0.42],"62":[0.15],"63":[0.15],"64":[0.15],"65":[0.15],"66":[0.15],"67":[0.15],"68":[0.15],"69":[0.15],"70":[0.06],"71":[0.15],"72":[0.15],"73":[0.15],"74":[0.15],"75":[0.5],"76":[0.15],"77":[0.15],"78":[0.15],"79":[0.15],"80":[0.15],"81":[0.15],"82":[0.14],"83":[0.15],"84":[0.15],"85":[0.18],"86":[0.15],"87":[0.15],"88":[0.15],"89":[0.15],"90":[0.15],"91":[0.15],"92":[0.15],"93":[0.31],"94":[0.15],"95":[0.15],"96":[0.06]},"Tristeza":{"0":[0.0],"1":[0.0],"2":[0.0],"3":[0.0],"4":[0.0],"5":[0.0],"6":[0.0],"7":[0.0],"8":[0.0],"9":[0.0],"10":[0.0],"11":[0.0],"12":[0.0],"13":[0.0],"14":[0.0],"15":[0.0],"16":[0.0],"17":[0.0],"18":[0.0],"19":[0.0],"20":[0.0],"21":[0.0],"22":[0.0],"23":[0.0],"24":[0.0],"25":[0.0],"26":[0.0],"27":[0.0],"28":[0.0],"29":[0.0],"30":[0.0],"31":[0.0],"32":[0.0],"33":[0.0],"34":[0.0],"35":[0.0],"36":[0.0],"37":[0.0],"38":[0.0],"39":[0.0],"40":[0.0],"41":[0.0],"42":[0.0],"43":[0.0],"44":[0.0],"45":[0.0],"46":[0.0],"47":[0.0],"48":[0.0],"49":[0.0],"50":[0.0],"51":[0.0],"52":[0.0],"53":[0.0],"54":[0.0],"55":[0.0],"56":[0.0],"57":[0.0],"58":[0.0],"59":[0.0],"60":[0.0],"61":[0.0],"62":[0.0],"63":[0.0],"64":[0.0],"65":[0.0],"66":[0.0],"67":[0.0],"68":[0.0],"69":[0.0],"70":[0.0],"71":[0.0],"72":[0.0],"73":[0.0],"74":[0.0],"75":[0.0],"76":[0.0],"77":[0.0],"78":[0.0],"79":[0.0],"80":[0.0],"81":[0.0],"82":[0.0],"83":[0.0],"84":[0.0],"85":[0.0],"86":[0.0],"87":[0.0],"88":[0.0],"89":[0.0],"90":[0.0],"91":[0.0],"92":[0.0],"93":[0.0],"94":[0.0],"95":[0.0],"96":[0.0]},"Alias":{"0":[0.0],"1":[0.01],"2":[0.01],"3":[0.0],"4":[0.0],"5":[0.01],"6":[0.01],"7":[0.0],"8":[0.0],"9":[0.01],"10":[0.01],"11":[0.01],"12":[0.0],"13":[0.0],"14":[0.0],"15":[0.0],"16":[0.0],"17":[0.0],"18":[0.0],"19":[0.0],"20":[0.0],"21":[0.0],"22":[0.0],"23":[0.0],"24":[0.0],"25":[0.0],"26":[0.0],"27":[0.01],"28":[0.0],"29":[0.0],"30":[0.01],"31":[0.01],"32":[0.0],"33":[0.0],"34":[0.0],"35":[0.0],"36":[0.0],"37":[0.01],"38":[0.0],"39":[0.0],"40":[0.0],"41":[0.0],"42":[0.0],"43":[0.0],"44":[0.0],"45":[0.0],"46":[0.0],"47":[0.0],"48":[0.0],"49":[0.0],"50":[0.0],"51":[0.0],"52":[0.0],"53":[0.0],"54":[0.0],"55":[0.0],"56":[0.0],"57":[0.0],"58":[0.0],"59":[0.0],"60":[0.01],"61":[0.01],"62":[0.0],"63":[0.0],"64":[0.0],"65":[0.0],"66":[0.0],"67":[0.0],"68":[0.0],"69":[0.0],"70":[0.0],"71":[0.0],"72":[0.0],"73":[0.0],"74":[0.0],"75":[0.01],"76":[0.0],"77":[0.0],"78":[0.0],"79":[0.0],"80":[0.0],"81":[0.0],"82":[0.01],"83":[0.0],"84":[0.0],"85":[0.01],"86":[0.0],"87":[0.0],"88":[0.0],"89":[0.0],"90":[0.0],"91":[0.0],"92":[0.0],"93":[0.01],"94":[0.0],"95":[0.0],"96":[0.0]},"Frequencias":{"0":["ha","v\u00eddeo","aonde","a","maria","lixo","confirma","que","agrediu","e","ai","ela","cometeu","um","crime","de","contraven"],"1":["que","a","meu","palha\u00e7ada","\u00e9","essa","maria","empurrando","cabe\u00e7a","do","arthur","aguiar","engra\u00e7ado","se","fosse","ele","ganharia","expuls\u00e3o"],"2":["que","a","meu","palha\u00e7ada","\u00e9","essa","maria","empurrando","cabe\u00e7a","do","arthur","aguiar","engra\u00e7ado","se","fosse","ele","ganh"],"3":["e","pode","no","ai","tapinha","q","a","ana","deu","renan","voc\u00ea","expulsou","ela","isso","essa","garota","f"],"4":["o","brasil","quer","maria","expulsa"],"5":["a","e","a\u00ed","agress\u00e3o","da","maria","vai","fica","por","isso","mesmo","bora","subir"],"6":["que","fez","a","pr\u00f3pria","maria","assumiu","foi","agressiva","debochou","do","e","ainda","piada","caso","o","arthur","reclamasse","os","outr"],"7":["se","fosse","ao","contr\u00e1rio","barriga","maria","da","penha","n\u00e9","quando","v\u00e3o","tomar","uma","provid\u00eancia"],"8":["a","uma","pergunta","sobre","o","ato","tacar","placa","na","testa","do","arthur","propria","em","di\u00e1logo","com","tal","eslov\u00eania"],"9":["maria","a","e","a\u00ed","n\u00e3o","vai","ter","pelo","menos","uma","puni\u00e7\u00e3o","para","essa","gente","expulsao"],"10":["rt","e","quando","vcs","v\u00e3o","subir","a","tag"],"11":["e","quando","vcs","v\u00e3o","subir","a","tag"],"12":["foi","agressiva","ao","colocar","placa","no","arthur"],"13":["e","maria","confirma","em","v\u00eddeo","no","quarto","para","vynada","eslomerda","que","agrediu","arthur","ai"],"14":["rt","ela","sabe","que","fez","merda","e","ainda","debocha","se","fosse","ao","contrario","ia","meter","uma","maria","da","penha","no","cara","n\u00e9","foi","agress\u00e3o","sim"],"15":["ela","sabe","que","fez","merda","e","ainda","debocha","se","fosse","ao","contrario","ia","meter","uma","maria","da","penha","no","cara","n\u00e9","foi","agress"],"16":[],"17":["que","e","maria","confirma","agrediu","arthur","s\u00f3","falta","ser","expulsa","ai","ela","cometeu","um","crim"],"18":["ela","maria","lixo","confirma","que","agrediu","medko","arthur","\u00e9","s\u00f3","falta","ser","expulsa","e","ai","comete"],"19":[],"20":["ha","v\u00eddeo","aonde","a","maria","lixo","confirma","que","agrediu","e","ai","ela","cometeu","um","crime","de","contraven\u00e7"],"21":["a","nojenta","maria","confirma","que","agrediu","e","ai","ela","cometeu","um","crime","de"],"22":["ent\u00e3o","sobre","o","caso","de","agress\u00e3o","f\u00edsica","da","maria","socando","a","placa","na","testa","do","arthur","quando","teremos","puni\u00e7\u00f5es","he"],"23":["a","arthur","eu","s\u00f3","quero","saber","quando","maria","vai","ser","punida","por","socar","placa","na","testa","do","se","fosse","o","que","fi"],"24":["e","hoje","imaginem","comigo","as","pessoas","desmerecendo","desrespeitando","o","tadeu","a\u00ed","a","noite","p\u00e1","maria","quem","sai","\u00e9","voc\u00ea"],"25":["que","vergonha"],"26":["v\u00e3o","passar","pano","para","agress\u00e3o"],"27":["e","a","rt","ai","quem","sai","hoje","s\u00f3","pra","constar","afinal","ela","mesmo","admitiu","agress\u00e3o","globo","n\u00e3o","pode","pass"],"28":["rt"],"29":[],"30":["e","a","ai","quem","sai","hoje","s\u00f3","pra","constar","afinal","ela","mesmo","admitiu","agress\u00e3o","globo","n\u00e3o","pode"],"31":["adm","maria","confessa","que","deu","uma","lapada","na","testa","do","arthur","e","vcs","n\u00e3o","v\u00e3o","falar","nada","por","muit"],"32":["o","que","ela","fez","no","arthur","a\u00ed","colocar","a","plaquinha","merece","s"],"33":["maria","colocou","placa","no","arthur","com","agressividade"],"34":["a","tapa","foi","agress\u00e3o","sim","maria","descontou","raiva","na","plaquinha","e","empurrou","o","arthur","s\u00e9rio","que","vcs","n\u00e3o","v\u00e3o","se","posicio"],"35":["a","j\u00e1","pensou","acordar","com","not\u00edcia","de","que","maria","foi","expulsa"],"36":["que","acho","at\u00e9","a","torcida","da","maria","t\u00e1","querendo","ela","seja","expulsa"],"37":["mal","a","tomara","que","seja","mesmo","educada","se","acha","apresentadora","do","programa","so","sabe","dar","xereca","lavada","la","dentro"],"38":["se","o","arthur","tivesse","tacado","a","placa","do","mesmo","jeito","na","testa","da","maria","j\u00e1","teria","pol\u00edcia","no","projac"],"39":[],"40":[],"41":["ele","se","fosse","que","tinha","feito","com","ela","voc\u00eas","expulsava","na","hora","n\u00e9"],"42":[],"43":["maria","merece","ser","expulsa"],"44":["ela","agrediu","se","fosse","o","contr\u00e1rio","era","processo","e","cadeia"],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":["agress\u00e3o","o","t\u00e1","liberado","no","bbb","pq","que","maria","fez","foi","e","se","fosse","contr\u00e1rio","era","caso","de","pol\u00edcia"],"50":[],"51":["agressiva","e","a","produto","do","bbb","cad\u00ea"],"52":["do","a","foi","rt","objetivo","jogo","era","colocar","plaquinha","na","testa","colega","n\u00e3o","enfiar","dentro","agressivo","cabe\u00e7a","cara","pra","tr\u00e1"],"53":[],"54":["que","e","\u00e9","o","tapa","maria","deu","na","testa","do","arthur","ser\u00e1","vai","passar","em","branco"],"55":["do","a","foi","objetivo","jogo","era","colocar","plaquinha","na","testa","colega","n\u00e3o","enfiar","dentro","agressivo","cabe\u00e7a","cara","pr"],"56":["agressiva"],"57":["isso","\u00e9","inadmiss\u00edvel","agress\u00e3o"],"58":["alooo","bbb","tem","que","ser","visto","isso"],"59":["dona","maria","agressora"],"60":["nas","maria","agressora","tanto","palavras","quanto","atitudes","faz","alguma","coisa"],"61":["falou","tudo","ela","agrediu","ao","vivo","e","tadeu","n\u00e3o","nada"],"62":["deixa","algu\u00e9m","a","esposa","do","arthur","entrar","e","da","uma","plaquinha","na","testa","dele"],"63":["o","essa","criatura","\u00e9","descontrolada","sem","argumentos","e","agressiva","uma","humana","insens\u00edvel","se","fosse","contr\u00e1rio","arthur","est"],"64":["rt","espero","que","seja","punida"],"65":["rt","espero","que","seja","punida"],"66":["espero","que","seja","punida"],"67":["achei","pior","que","os","chifres"],"68":["pode","no","rt","desde","quando","bater","bbb","a","maria","dar","aquele","tap\u00e3o","arthur"],"69":["pode","no","rt","desde","quando","bater","bbb","a","maria","dar","aquele","tap\u00e3o","arthur"],"70":["a","pra","mim","forma","forte","q","maria","colocou","placa","foi","agress\u00e3o","f\u00edsica","at\u00e9","pq","o","velcro","n\u00e3o","precisa","de","for\u00e7a","colar"],"71":["n\u00e3o","arthur","t\u00e1","tendo","uma","paci\u00eancia","que","eu","teria","o","cara","deixa","ningu\u00e9m","falar","s\u00f3","quer","dar","li\u00e7\u00e3o","de"],"72":["a","\u00fanica","que","rt","maria","merece","ser","expulsa","desequilibrada","total","foi","fez","isso","pessoas","e","aplicou","for\u00e7a"],"73":["a","\u00fanica","que","rt","maria","merece","ser","expulsa","desequilibrada","total","foi","fez","isso","pessoas","e","aplicou","for\u00e7a"],"74":["rt","v\u00e3o","dizer","que","n\u00e3o","foi","q","\u00f3dio","jessica","eslovenia","o","arthur","maria"],"75":["\u00e9","isso","mesmo","gente","t\u00f4","envolvida","com","esse","bbb","rid\u00edculo","e","aqui","nessa","rede","social","vai","ter","muito","coment\u00e1rio","sobre","desculpa"],"76":["boniho","bota","o","cropped","e","reagi","isso","foi","agress\u00e3o"],"77":["boniho","bota","o","cropped","e","reagi","isso","foi","agress\u00e3o"],"78":["haha"],"79":["que","o","bbb","acho","tem","ter","rid\u00edcula","essa","maria","podre","da","teu","show","arthur","jade"],"80":["v\u00e3o","dizer","que","n\u00e3o","foi","q","\u00f3dio","jessica","eslovenia","o","arthur","maria"],"81":["regra","n\u00e3o","\u00e9","al\u00f4","existe","agress\u00e3o","expuls\u00e3o","ou","a","seletiva"],"82":["temos","que","subir","a","maria","expulsa","alguma","coisa"],"83":["a","\u00fanica","que","maria","merece","ser","expulsa","desequilibrada","total","foi","fez","isso","pessoas","e","aplicou","for\u00e7a"],"84":["a","deixe","seu","se","maria","do","merece","super","apoio","hein"],"85":["foi","agressivo","sim","al\u00e9m","de","gratuito","e","desnecess\u00e1rio","bbb"],"86":["um","porra","scooby","vc","que","foi","pego","pra","cristo","escroto","do","caralho","quero","o","arthur","eliminando","a"],"87":["rt","gente","a","maria","meteu","o","maior","tap\u00e3o","n\u00e3o","testa","do","arthur","kkkkkk","j\u00e1","vou","puxar","um"],"88":["maria","agrediu","o","arthur","com","a","plaquinha"],"89":["rt","maria","expulsa","ela","agrediu","o","arthur","agora"],"90":["pode","no","desde","quando","bater","bbb","a","maria","dar","aquele","tap\u00e3o","arthur"],"91":[],"92":["minutos","de","fala","e","j\u00e1","subiram","isso","\u00e9","bbb"],"93":["e","p\u00f4","a","maria","t\u00e1","toda","engra\u00e7adinha","com","esse","tapa","n\u00e3o","vai","fazer","nada","se","fosse","ao","contr\u00e1rio","fariam"],"94":[],"95":["maria","expulsa","ela","agrediu","o","arthur","agora"],"96":["maria","batendo","na","cabe\u00e7a","do","arthur","pra","mim","\u00e9","agress\u00e3o"]},"Phrase":{"0":["ha","v\u00eddeo","aonde","a","maria","lixo","confirma","que","agrediu","e","ai","ela","cometeu","um","crime","de","contraven"],"1":["que","a","meu","palha\u00e7ada","\u00e9","essa","maria","empurrando","cabe\u00e7a","do","arthur","aguiar","engra\u00e7ado","se","fosse","ele","ganharia","expuls\u00e3o"],"2":["que","a","meu","palha\u00e7ada","\u00e9","essa","maria","empurrando","cabe\u00e7a","do","arthur","aguiar","engra\u00e7ado","se","fosse","ele","ganh"],"3":["e","pode","no","ai","tapinha","q","a","ana","deu","renan","voc\u00ea","expulsou","ela","isso","essa","garota","f"],"4":["o","brasil","quer","maria","expulsa"],"5":["a","e","a\u00ed","agress\u00e3o","da","maria","vai","fica","por","isso","mesmo","bora","subir"],"6":["que","fez","a","pr\u00f3pria","maria","assumiu","foi","agressiva","debochou","do","e","ainda","piada","caso","o","arthur","reclamasse","os","outr"],"7":["se","fosse","ao","contr\u00e1rio","barriga","maria","da","penha","n\u00e9","quando","v\u00e3o","tomar","uma","provid\u00eancia"],"8":["a","uma","pergunta","sobre","o","ato","tacar","placa","na","testa","do","arthur","propria","em","di\u00e1logo","com","tal","eslov\u00eania"],"9":["maria","a","e","a\u00ed","n\u00e3o","vai","ter","pelo","menos","uma","puni\u00e7\u00e3o","para","essa","gente","expulsao"],"10":["rt","e","quando","vcs","v\u00e3o","subir","a","tag"],"11":["e","quando","vcs","v\u00e3o","subir","a","tag"],"12":["foi","agressiva","ao","colocar","placa","no","arthur"],"13":["e","maria","confirma","em","v\u00eddeo","no","quarto","para","vynada","eslomerda","que","agrediu","arthur","ai"],"14":["rt","ela","sabe","que","fez","merda","e","ainda","debocha","se","fosse","ao","contrario","ia","meter","uma","maria","da","penha","no","cara","n\u00e9","foi","agress\u00e3o","sim"],"15":["ela","sabe","que","fez","merda","e","ainda","debocha","se","fosse","ao","contrario","ia","meter","uma","maria","da","penha","no","cara","n\u00e9","foi","agress"],"16":[],"17":["que","e","maria","confirma","agrediu","arthur","s\u00f3","falta","ser","expulsa","ai","ela","cometeu","um","crim"],"18":["ela","maria","lixo","confirma","que","agrediu","medko","arthur","\u00e9","s\u00f3","falta","ser","expulsa","e","ai","comete"],"19":[],"20":["ha","v\u00eddeo","aonde","a","maria","lixo","confirma","que","agrediu","e","ai","ela","cometeu","um","crime","de","contraven\u00e7"],"21":["a","nojenta","maria","confirma","que","agrediu","e","ai","ela","cometeu","um","crime","de"],"22":["ent\u00e3o","sobre","o","caso","de","agress\u00e3o","f\u00edsica","da","maria","socando","a","placa","na","testa","do","arthur","quando","teremos","puni\u00e7\u00f5es","he"],"23":["a","arthur","eu","s\u00f3","quero","saber","quando","maria","vai","ser","punida","por","socar","placa","na","testa","do","se","fosse","o","que","fi"],"24":["e","hoje","imaginem","comigo","as","pessoas","desmerecendo","desrespeitando","o","tadeu","a\u00ed","a","noite","p\u00e1","maria","quem","sai","\u00e9","voc\u00ea"],"25":["que","vergonha"],"26":["v\u00e3o","passar","pano","para","agress\u00e3o"],"27":["e","a","rt","ai","quem","sai","hoje","s\u00f3","pra","constar","afinal","ela","mesmo","admitiu","agress\u00e3o","globo","n\u00e3o","pode","pass"],"28":["rt"],"29":[],"30":["e","a","ai","quem","sai","hoje","s\u00f3","pra","constar","afinal","ela","mesmo","admitiu","agress\u00e3o","globo","n\u00e3o","pode"],"31":["adm","maria","confessa","que","deu","uma","lapada","na","testa","do","arthur","e","vcs","n\u00e3o","v\u00e3o","falar","nada","por","muit"],"32":["o","que","ela","fez","no","arthur","a\u00ed","colocar","a","plaquinha","merece","s"],"33":["maria","colocou","placa","no","arthur","com","agressividade"],"34":["a","tapa","foi","agress\u00e3o","sim","maria","descontou","raiva","na","plaquinha","e","empurrou","o","arthur","s\u00e9rio","que","vcs","n\u00e3o","v\u00e3o","se","posicio"],"35":["a","j\u00e1","pensou","acordar","com","not\u00edcia","de","que","maria","foi","expulsa"],"36":["que","acho","at\u00e9","a","torcida","da","maria","t\u00e1","querendo","ela","seja","expulsa"],"37":["mal","a","tomara","que","seja","mesmo","educada","se","acha","apresentadora","do","programa","so","sabe","dar","xereca","lavada","la","dentro"],"38":["se","o","arthur","tivesse","tacado","a","placa","do","mesmo","jeito","na","testa","da","maria","j\u00e1","teria","pol\u00edcia","no","projac"],"39":[],"40":[],"41":["ele","se","fosse","que","tinha","feito","com","ela","voc\u00eas","expulsava","na","hora","n\u00e9"],"42":[],"43":["maria","merece","ser","expulsa"],"44":["ela","agrediu","se","fosse","o","contr\u00e1rio","era","processo","e","cadeia"],"45":[],"46":[],"47":[],"48":[],"49":["agress\u00e3o","o","t\u00e1","liberado","no","bbb","pq","que","maria","fez","foi","e","se","fosse","contr\u00e1rio","era","caso","de","pol\u00edcia"],"50":[],"51":["agressiva","e","a","produto","do","bbb","cad\u00ea"],"52":["do","a","foi","rt","objetivo","jogo","era","colocar","plaquinha","na","testa","colega","n\u00e3o","enfiar","dentro","agressivo","cabe\u00e7a","cara","pra","tr\u00e1"],"53":[],"54":["que","e","\u00e9","o","tapa","maria","deu","na","testa","do","arthur","ser\u00e1","vai","passar","em","branco"],"55":["do","a","foi","objetivo","jogo","era","colocar","plaquinha","na","testa","colega","n\u00e3o","enfiar","dentro","agressivo","cabe\u00e7a","cara","pr"],"56":["agressiva"],"57":["isso","\u00e9","inadmiss\u00edvel","agress\u00e3o"],"58":["alooo","bbb","tem","que","ser","visto","isso"],"59":["dona","maria","agressora"],"60":["nas","maria","agressora","tanto","palavras","quanto","atitudes","faz","alguma","coisa"],"61":["falou","tudo","ela","agrediu","ao","vivo","e","tadeu","n\u00e3o","nada"],"62":["deixa","algu\u00e9m","a","esposa","do","arthur","entrar","e","da","uma","plaquinha","na","testa","dele"],"63":["o","essa","criatura","\u00e9","descontrolada","sem","argumentos","e","agressiva","uma","humana","insens\u00edvel","se","fosse","contr\u00e1rio","arthur","est"],"64":["rt","espero","que","seja","punida"],"65":["rt","espero","que","seja","punida"],"66":["espero","que","seja","punida"],"67":["achei","pior","que","os","chifres"],"68":["pode","no","rt","desde","quando","bater","bbb","a","maria","dar","aquele","tap\u00e3o","arthur"],"69":["pode","no","rt","desde","quando","bater","bbb","a","maria","dar","aquele","tap\u00e3o","arthur"],"70":["a","pra","mim","forma","forte","q","maria","colocou","placa","foi","agress\u00e3o","f\u00edsica","at\u00e9","pq","o","velcro","n\u00e3o","precisa","de","for\u00e7a","colar"],"71":["n\u00e3o","arthur","t\u00e1","tendo","uma","paci\u00eancia","que","eu","teria","o","cara","deixa","ningu\u00e9m","falar","s\u00f3","quer","dar","li\u00e7\u00e3o","de"],"72":["a","\u00fanica","que","rt","maria","merece","ser","expulsa","desequilibrada","total","foi","fez","isso","pessoas","e","aplicou","for\u00e7a"],"73":["a","\u00fanica","que","rt","maria","merece","ser","expulsa","desequilibrada","total","foi","fez","isso","pessoas","e","aplicou","for\u00e7a"],"74":["rt","v\u00e3o","dizer","que","n\u00e3o","foi","q","\u00f3dio","jessica","eslovenia","o","arthur","maria"],"75":["\u00e9","isso","mesmo","gente","t\u00f4","envolvida","com","esse","bbb","rid\u00edculo","e","aqui","nessa","rede","social","vai","ter","muito","coment\u00e1rio","sobre","desculpa"],"76":["boniho","bota","o","cropped","e","reagi","isso","foi","agress\u00e3o"],"77":["boniho","bota","o","cropped","e","reagi","isso","foi","agress\u00e3o"],"78":["haha"],"79":["que","o","bbb","acho","tem","ter","rid\u00edcula","essa","maria","podre","da","teu","show","arthur","jade"],"80":["v\u00e3o","dizer","que","n\u00e3o","foi","q","\u00f3dio","jessica","eslovenia","o","arthur","maria"],"81":["regra","n\u00e3o","\u00e9","al\u00f4","existe","agress\u00e3o","expuls\u00e3o","ou","a","seletiva"],"82":["temos","que","subir","a","maria","expulsa","alguma","coisa"],"83":["a","\u00fanica","que","maria","merece","ser","expulsa","desequilibrada","total","foi","fez","isso","pessoas","e","aplicou","for\u00e7a"],"84":["a","deixe","seu","se","maria","do","merece","super","apoio","hein"],"85":["foi","agressivo","sim","al\u00e9m","de","gratuito","e","desnecess\u00e1rio","bbb"],"86":["um","porra","scooby","vc","que","foi","pego","pra","cristo","escroto","do","caralho","quero","o","arthur","eliminando","a"],"87":["rt","gente","a","maria","meteu","o","maior","tap\u00e3o","n\u00e3o","testa","do","arthur","kkkkkk","j\u00e1","vou","puxar","um"],"88":["maria","agrediu","o","arthur","com","a","plaquinha"],"89":["rt","maria","expulsa","ela","agrediu","o","arthur","agora"],"90":["pode","no","desde","quando","bater","bbb","a","maria","dar","aquele","tap\u00e3o","arthur"],"91":[],"92":["minutos","de","fala","e","j\u00e1","subiram","isso","\u00e9","bbb"],"93":["e","p\u00f4","a","maria","t\u00e1","toda","engra\u00e7adinha","com","esse","tapa","n\u00e3o","vai","fazer","nada","se","fosse","ao","contr\u00e1rio","fariam"],"94":[],"95":["maria","expulsa","ela","agrediu","o","arthur","agora"],"96":["maria","batendo","na","cabe\u00e7a","do","arthur","pra","mim","\u00e9","agress\u00e3o"]},"Words":{"0":"","1":"mar","2":"arthur","3":"agress","4":"expuls","5":"rt","6":"agred","7":"test","8":"bbb","9":"ai","10":"tap","11":"fez","12":"v\u00e3o","13":"ser","14":"plac","15":"confirm","16":"pod","17":"vai","18":"pun","19":"coloc","20":"pra","21":"plaq","22":"merec","23":"comet","24":"cabe\u00e7","25":"sub","26":"contr","27":"vc","28":"car","29":"dar","30":"crim","31":"q","32":"a\u00ed","33":"n\u00e9","34":"sab","35":"pesso","36":"fal","37":"ach","38":"t\u00e1","39":"bat","40":"for\u00e7","41":"v\u00edde","42":"lix","43":"empurr","44":"deu","45":"deboch","46":"aind","47":"cas","48":"penh","49":"sobr","50":"ter","51":"gent","52":"met","53":"sim","54":"agres","55":"soc","56":"quer","57":"hoj","58":"sai","59":"nad","60":"dentr","61":"deix","62":"esper","63":"desd","64":"\u00fanic","65":"desequilibr","66":"total","67":"aplic","68":"ha","69":"aond","70":"palha\u00e7","71":"agui","72":"engra\u00e7","73":"ganh","74":"qu","75":"pi","76":"tom","77":"tac","78":"tag","79":"merd","80":"contrari","81":"ia","82":"falt","83":"f\u00edsic","84":"tad","85":"pass","86":"const","87":"afinal","88":"admit","89":"glob","90":"pol\u00edci","91":"pq","92":"obje","93":"jog","94":"coleg","95":"enfi","96":"faz"},"Frequency":{"0":"413","1":"47","2":"31","3":"23","4":"16","5":"14","6":"11","7":"10","8":"10","9":"9","10":"8","11":"8","12":"8","13":"8","14":"7","15":"6","16":"6","17":"6","18":"6","19":"6","20":"6","21":"6","22":"6","23":"5","24":"5","25":"5","26":"5","27":"5","28":"5","29":"5","30":"4","31":"4","32":"4","33":"4","34":"4","35":"4","36":"4","37":"4","38":"4","39":"4","40":"4","41":"3","42":"3","43":"3","44":"3","45":"3","46":"3","47":"3","48":"3","49":"3","50":"3","51":"3","52":"3","53":"3","54":"3","55":"3","56":"3","57":"3","58":"3","59":"3","60":"3","61":"3","62":"3","63":"3","64":"3","65":"3","66":"3","67":"3","68":"2","69":"2","70":"2","71":"2","72":"2","73":"2","74":"2","75":"2","76":"2","77":"2","78":"2","79":"2","80":"2","81":"2","82":"2","83":"2","84":"2","85":"2","86":"2","87":"2","88":"2","89":"2","90":"2","91":"2","92":"2","93":"2","94":"2","95":"2","96":"2"}}