{"Channel":{"0":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","1":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","2":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","3":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","4":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","5":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","6":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","7":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","8":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","9":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","10":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA","11":"LUCIENE FERREIRA VIDA SIST\u00caMICA"},"Titles":{"0":"Eu vejo voc\u00ea\ud83d\udc96","1":"Vida Sist\u00eamica\ud83c\udf3bParte 1.O que \u00e9 constela\u00e7\u00e3o familiar?","2":"Eu vejo voc\u00ea\u2764","3":"Eu  vejo vc!!\ud83c\udf37","4":"Eu vejo voc\u00ea\ud83c\udf37\ud83c\udf37","5":"15 de dezembro de 2021","6":"Eu vejo voc\u00ea\ud83c\udf1f","7":"Eu vejo voc\u00ea!!!\ud83c\udf3b","8":"15 de dezembro de 2021","9":"15 de dezembro de 2021","10":"15 de dezembro de 2021","11":"15 de dezembro de 2021"}}