{"Channel":{"0":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","1":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","2":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","3":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","4":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","5":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","6":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","7":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","8":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","9":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","10":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","11":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","12":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","13":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","14":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","15":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","16":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","17":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","18":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o","19":"O Canto do meu Cora\u00e7\u00e3o"},"Titles":{"0":"Hoje o dia amanheceu para Voc\u00ea","1":"M\u00fasica \"Estrela do Mar\" - Voz e Imagem","2":"O som do VIOLINO","3":"O som do PIANO","4":"Perder pra Ganhar","5":"Depoimento- Minha vida de volta","6":"Criatividade","7":"Pipoca Saborizada","8":"O que \u00e9 Arte","9":"Salmo 91","10":"Sagu de Vinho","11":"Homenagem aos Pais","12":"Compor uma Can\u00e7\u00e3o","13":"M\u00f4nica Mannakel canta Fidelidade","14":"Molho Pesto","15":"Curiosidades sobre os Gatos","16":"Como desenhar olhos","17":"Lindos Cavalinhos - Can\u00e7\u00e3o de Ninar","18":"Aromatizador f\u00e1cil para vaso com caixa acoplada","19":"Sonhos de Flores- Can\u00e7\u00e3o de Ninar"}}