{"Channel":{"0":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","1":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","2":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","3":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","4":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","5":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","6":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","7":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","8":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","9":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","10":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","11":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","12":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","13":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","14":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","15":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","16":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","17":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","18":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as","19":"CONFI - Contabilidade e Finan\u00e7as"},"Titles":{"0":"Carteira de Trabalho Digital - D\u00favidas","1":"Receitas e despesas","2":"Mudan\u00e7as na Estrutura Conceitual - parte 1","3":"Mudan\u00e7as na Estrutura Conceitual - parte 2","4":"Estrutura conceitual b\u00e1sica da Contabilidade","5":"IFRS na pr\u00e1tica: tudo sobre as normas internacionais de Contabilidade","6":"Contabilidade societ\u00e1ria e contabilidade tribut\u00e1ria #parte1: entenda as diferen\u00e7as","7":"Consolida\u00e7\u00e3o das Demonstra\u00e7\u00f5es Cont\u00e1beis - Parte 1","8":"Mudan\u00e7as na Estrutura Conceitual - parte 3","9":"Portaria 139 2020 - Prorroga prazos de vencimento de INSS PIS e COFINS","10":"Hist\u00f3ria da IFRS","11":"Os Campos de Atua\u00e7\u00e3o da Contabilidade.","12":"Mudan\u00e7as na Estrutura Conceitual - parte 4","13":"A estrutura conceitual b\u00e1sica e o CPC 26, apresenta\u00e7\u00e3o das demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis","14":"Mudan\u00e7as na Estrutura conceitual - parte 5","15":"Caso Pr\u00e1tico - Teste Impairment","16":"Parceria entre S\u00f3cios , Instituto Marion de Excel\u00eancia da Contabilidade  e a Atlas\/GEN","17":"Ajuste de Avalia\u00e7\u00e3o Patrimonial - Pr\u00e1tico","18":"COVID-19: Lei n\u00ba 14020\/2020","19":"Retifica\u00e7\u00e3o de Erros - Pr\u00e1tico"}}